健康劈佛.....減肥餐

150g芥菜
+2隻烚蛋
+隔夜爛茄蘑菇炒蛋

見雪櫃有啲尋晚食剩嘅炒蛋頭先整埋嚟食

又係你

奇異果呢？
今日無嘅

琴日我食咗最後嗰個唔記得買

好撚慘

Hi 毒巴

窮撚減肥係咁

幾年無食奇異果
見到你食左咁多日搞到我都想食
但係d皮你點滅得咁靚？

首先將奇異果打橫切開一半
攞個匙羹沿着皮同肉之間個位插入去
之後慢慢轉一個圓啲肉同皮就會分離晒